[Blue Violence] 利物浦 對 愛華頓 IV

屌你老母死愛狗 巴克利

茅撚到

屌簡今場唔錯
最廢都係姓費嗰位

又入

無人姓費

冇睇後備名單 史獨有冇得踢

到史毒入波

史生都無sub

覺唔覺要練守死球，靠隊內本身既人腳係點都練唔到，因為短人太多。衰啲講，要練死球真係求其搵啲低水平但高波叻既球員幫手，針對式訓練仲有用。當然最直接梗係買多兩個高佬球員啦

怪腳前鋒

賽前已經講咗軒同史都無機會出

now頭先播緊史毒入波片

呢幾年 d 打比都冇乜味道

末傷好

推邊個

死球又差啲玩完
班垃圾做緊咩

守死球廢到

又係死球

米

Williams又抽水

can又玩緊fifa

古仔

無人守威廉斯

華西我覺得進攻真係超好

但比比鳥同獲加防守一定冇高文咁勁

獲加本來就攻大於防 同埋臨尾10-15分鐘會紅氣

Coleman係平均都勁 仲係氣袋

比比鳥火候未夠啦

利防守真係

咁都foul

e+幾比幾

又係屌簡

米拿

Ankle break

文尼咪撚傷呀

文尼

文尼傷

屌

文尼唔好傷

屌。。

又傷

愛記仆街死啦

正呀屌

愛狗

好撚痛

屌，3分比你啦!
踢撚傷哂我地啲人

咁傷應該都大撚獲

玩撚完

我利無曬人lu

向波去 foul都唔係
理性啲啦

成班狗屌你

木燒

Mane 唔好有事

好彩文尼曲左少少腳

唉痛到

力子啦

Molamola

屌 又傷一個

行都行唔到

唔需要買人

執左佢把啦垃圾利

屌文尼都傷埋

屌年年對愛記都傷主力

應該出O記多

死愛狗

冇埋文尼 呢季玩撚完

愛字頭既野都係仆街

Mane

無la無文無軒

Diu

呢下55波唔關事wo

應該換力子

會出邊個?

屌愛字頭都係垃撚圾

改變方向但係無改變路線
大鳩如sick ball

力子

mane

風水係咪咁撚差呀

真係出O記

力子出黎報仇

文尼有機成個月唔洗踢

力子加油 幫文尼報復

班盲反係咁架啦

mane傷埋真係玩撚完

同埋自己

007

扭傷韌帶最少一個月

抽撚夠水未,

死愛狗損人不利己

食糊位

origi幾fit

比利時第一尖刀🤘

一出就入波

古

力子無得輸

3-1

奧力子>>>>盧卡古

mane真係傷
就origi 機會

希望把握到

力子超勁

廢奴學野啦仆街

廢龍

O記

奧力子！

嚮對面

力子在玩球

廢中唔好放佢走

3-1

般尼矛夫都係咁落後3-1...之後

個龍到底做過d乜

Yes

Williams on9防守

對面個龍
成個b.jones咁

對面個龍又fifa

又係星期六早場

15分鍾就夠反cup

客勝上車不是夢

愛記個龍三球都完全放棄

愛狗個龍三球都無撲

古連助攻都有
痴撚左線

呢d咪射手
費奴

垃圾死愛狗

Joel 送分俾我猁

廢撚到

Divork origi

我之前又好似文尼咁比人踢死腳
3個月無做過運動

0分 定 1分

件垃圾今場波都冇得掂

你覺得呢？

又黎

個龍3球都同一動作

williams正仆街黎

個評析員都話really poor goalkeeping

佢廢d定巴禾

又傷多件

可以玩又冇成本果陣既奧力子真係好勁

點解仲未紅一件
依隊波好嘔心

愛字頭全部都辣撚殺

Can唔好啊

我阿嫲打龍都勁過Joel

好在吹左，唔係奧力治浪費左簡個捨身傳球

米神未發功

愛狗打mma

批膝頭

古蹟出得

屌你老母 愛狗斷腳死啦

唉屌愛狗

對面個龍今場做乜黎
撲都無撲過

屌你老母愛記
芧撚到仆街

如果捉得嚴
拖肥一早紅左兩件

屌你老母又黎

坦克cant都傷

紅曬

打起就傷
40條友都唔夠啦

屌你老母愛字頭

痛到震撚哂

簡已經食左好多下

仆街 俾紅啦

踢撚死人咩屌你老母

愛字頭 我屌你老母

踢到咁

似雙失

但屌簡都係

愛真係死賤種

好恐怖
條根

拖肥狗我屌你老母

Wiodburn可以打中場了

少林足球

擔架

點解巴克利仲可以企响場度。屌你老母

咁都唔撚紅 雙腳剷埋去

古積有無機

你老味 少林足球

好撚茅呀屌你老母

鐵血屌簡

紅曬對面啦

又傷膝

唉屌

上場就比Yaya穿心
今場就狂比williams踢

屌簡

廢中死hehe

話我盲反嘅 睇到未
完全唔收腳唔就人都仆街死

馬天尼斯帶過黎D喇殺

屌，要贏呀

簡仔好撚熱血
老老實實如果你水平保持好啲
加你人工都無可厚非

今晚然波我決定一個星期唔屌屌餐

真係好hehe

簡仲頂到

菠蘿蓋 冇軒冇簡場場出lulu 諗起都爽

嘩屌你咁都踢得番

廢中好撚型

一對新特蘭
一隊拖肥

打親利 打人多過打波

卡維蘭？

換廢奴啦廢撚到咁都仲擺上埸

日耳曼坦克

屌你老母開拖啦冚家產

冇文尼最傷

我簡

睇到好似有血印

古唔好傷

街場Mk

屌簡又做戲子[black] [/black]

入左波都唔太開心

熱血簡

無左神軒既眼神攻擊

請問仲有咩人換

今次要讚

拖肥同熱刺都係慣左輸波打人

好撚勁屌簡

熱血撚

鐵人又加5m
35m can

屌摩左翼

睇左利10幾年
利真係好小打矛波
人善被人欺

啱先仲典下典下

一張紅都冇痴撚線

Pxxxxxxx俾人換走
古仔無得玩了

簡仲咁勤力

謝拉特果D

應該中膝蓋邊腳軟

簡仔好火

簡又上腦

最多都係謝隊熱誠飛鏟

can終於食牌

古積有無機會踩下草

屌簡唔讚得

又諗起比拿勇

屌簡好似痴撚左線

米神屈到

平安鐘

屌米

Lovern仆街, 好在lukaku交後

君乃唔茅?

米佬

米神

簡要報仇

聖米

米仔

無撚得輸，米神

明奴踢右邊隱咗形

君子唔茅?

卡膠賣得

神反應

聖奴列

William 咁撚茅點解冇紅？

聖米神

佢踢親邊都係咁

呢球如果係joel應該訓左係地攤開雙手屌中堅扮無奈

有出場

今場已經係咁踢
利個個都好軟善
得懦夫 簡惡小小

過左年頭連輸之後壓搶好似冇咁勁

費奴好膠

依到D人J佢防守數據嫁

要輸了

一早都話利唔識踢陰濕波
摩都軌果陣軌陰濕
摩教獌就到獌陰濕
陰濕波慳力好多架 on9

成隊無氣

被人圍屌

防守前鋒

呢個位好難唔失

出屌摩幫米拿守左路啦

TTA

又走甩張黃

matip 痴左
頂完再第一個去迫barkley

牙朗，屌你老母真係唔換廢奴

換古

點打

換taa

阿樂

收古仔都唔收廢奴

TAA

taa

點睇都係換明仔

廢中 愛假鳩

守了

唔出木燒

竟然會換

老虎好多蝦碌野

442

發生乜事

你幾時比人換走？

巴西佢打足2場
同埋對面咁撚矛 收一收啦

怕左對面快啲收起一陣又傷

打右翼

你又啱喎

廢老痴咗線

古仔喊

馬貼

我都想喊了

喊你老母咩

保護佢姐

做咩喊

痴線

幫利入最後一球

擦汗渣

好驚又輸Lulu

如果愛記整傷埋古天樂你地果陣就dup春啦 換下都係好事
最好換埋高明奴

On9 唔換古 陣間咪俾人收山

牙朗差啲

仲要係Free

個龍訓醒

老虎

差d

原來個龍識撲

差少少

樂仔

Same feeling

Joel竟然識救波

can好多致命傳送

對面個龍又突然有反應

Joel終於識撲波

110k

老母

TAA 右翼

30m身價

好可惜差點處子入球TAA

人地撲球成功率全英超頭幾架

廢奴波又交唔到, 波又護唔到, 想點

難怪之前3球冇郁

靚轉身出鳩波

明奴唔識出波

成日唔撲唔怪得數據咁好

過得咁蕭，交球咁嘅波

識刷數據

易撲先撲

成件事好on9

換埋費奴啦唔好傷

CAN好撚好J

盧卡古隻眼著哂火

反智轉身

can = kroos

岩岩加人工

依個似

勁鐘意老母

Taa企到成個正前咁

要去鍠了

Clyne靚出波

Comfirm左啦咩？

頂左翼

戀母

bolasie 去咗邊？

奧力子

力子轉身

垃圾盧卡古去到大會希望你都無咩佢為

作

收咧

好耐之前傷左

神鋒真係唔賣得

傷左好耐好似

用力子玩角球旗啦

連儂呢？

幾時角球先有啲威脅

奧力GAY

打邊爐完場

會唔會出埋古積

利角球 有一排成日開短

我覺得咁仲好 成日斬埋去 完全無威脅

廢奴

TAA以後唔好打右閘了

TAA 打緊攻中?

阿樂不錯

阿樂加油

老母真係好勁

牙朗可唔可以試下頂文尼個位

新JM

古積

can打強隊真係特別上力

阿樂真係慘

對面個龍 係你上左 先訓醒

依家咪頂緊

原來唔係打閘嘅人材

邊有速度

希望TAA入到波

今場迷lu又贏

估唔到最快上位係牙朗

想睇木燒

盧卡古唔係好撚勁架咩

對住利咩都做唔到

出木燒/古積啦

只係希望文尼唔好傷咁耐
佢真係前4關鍵

有君子加持

遲多十分鐘先講

得返一個換人
會出古跡定木燒呢

古積please

屌摩

儲印花

唔換

換下古積/木燒/摩啦

唔方小野，玩⼂⼂乛⼀⼀⼃乛

垃圾一條
留意左幾場已經覺得佢態度好差

補時一定換

此米不同彼米

踩傷力子條仆街死咗去邊？

雪糕筒

傷撚左

傷咗

lucas 30歲好似仲慢過以前35歲既JC

好似收撚左咧

怕咗力子

成日係前面指指點點
當自己交通警

卡叔

換卡 傻撚左

同以前神軒一樣

盧卡古出波，同卡路e出波比唐寧一樣

呢啲時侯就換古積啦

3-1守啦

換卡叔做乜

jc路數好撚好嫁
補位快先睇落佢唔慢

踢比利時夠膽屌夏世三同迪布尼
當自己係咩

can好撚勁

古積老豆果時阻佢個仔來利 真係岩

傷就死撚開一邊啦屌你老母

洗唔洗咁保守

當年完封hulk

f11off

岩岩傷好
大把世界啦

唔緊要啦

個個錯哂
換卡叔

報應

燈

原來廢奴宜家先走

盧卡古.gif

廢中

笑什麼 人地姓高架

高明奴

以為俾燒山踩下草

呢場唔出好過啦，得幾分鐘，一陣傷埋就on9

希望文尼冇事

抵撚死啦Williams咁9茅

希望拖肥下場打獌狗都咁撚狠

四大中堅同場

愛狗真係下下都要抽水

盧卡古: 0SHOTS ATTEMPTED

0 shot attemped

廢奴無態

私家雞黎

以為會換屌簡博掌聲

6個衛

咁撚狠係對利 姐

哦呢哦呢哦呢

抵比手足binc

屌 傷文尼好大獲阿

老母今場冇咩表現證明一哥係辣殺

7個*

傻鳩古 爭頂到未
咁撚高 咁大隻 咩都做唔到
神射手？
呃返黎架？

無軒啦文

O子

今日唱歌好大聲

傻鳩古

星期3打般尼茅妻
星期六打stoke
死緊

見到奧子咁玩 老母都R撚哂頭

啲人走咁得快

玩角球旗來講

origi真係世界級

古天樂直入更衣室

力子+老母，可以玩45分鐘

奧力子自從跟左廢中咁耐
咁大進步 唔比多啲機會真係講唔過

黑人體質

今場有冇影到杰寧公主

傷?

其利市打比黎講 兇狠係好正常
文尼慘慘 冇計

仲要廢奴咁鳩

老頭攬仔咁

喊緊

人地龍同高普high 5

肯定玩開fifa拖時間果批嚟

球單刀如果入撚左會好屈

利唔知幾多年來 最強的非正選前鋒

基維蝦

完場直入姐

季初已經好睇好
值得多啲機會
轉9號既話想印

利記生涯倒數緊

唔開心

佢依type同呂布一鳩樣
蝦傻仔一流 但對有紀律既隊
速度唔夠快會無限放大

入左球 不停repeat

入去換返件巴塞波衫

唔出黎多謝球迷？

乜尻野華倫閪亞吹撚到咁大

古仔百屌到1入波2助攻

TAA 右邊咩位都打得

嗰陣班拿約後備出黎入唔小波

正常又點
茅西到咁撚樣可以忍到唔屌咩

打比蘇7 尼馬

之前我都講過 奧子後備落場既作用暫時大過正選好多

唔開心呀，仲多咩謝

1助攻先岩

屌你老母拖肥次次輸波都踢人

佢又叫前鋒

利堆非正選前鋒

尼哥 波仔 aspas ......

點解唔kai針

又唔係球迷得罪佢呀
要屌就屌廢中啦

The Referee

尼哥
淨係記得佢對阿入過靚波

你班fd全部去哂隔離隊踢波呀 你開唔開心呀

求神拜佛文尼傷少過一個月
好彩嘅係強隊打哂，定其實應該係唔好彩

傷幾日好啦

收夠妞早啲換比班撚狗鏟咩

打弱隊最需要文尼既突破

就走 唔捨得

古仔而家一定對前程好迷茫

今場佢都唔錯
Keep住進步

聽日要集氣捧阿妓了

如果場場都保持水準

加幾多人工都無所謂啦

有價好放 勁得一場唔勁得一世

搵前輩蘇7 朋友尼馬
相討自己未來應該點走

佢前程一條直路入魯營 有咩迷茫

20k都要比啦

其實Keep住呢個態邊會拎唔到100k

永續can 子

加到100k之後一定即刻打回原形

係200k

20k

我估起碼踢埋下季 好似蘇7咁 下年拎個第2就走人

can keep住呢個態 真係要落

祖狗果10m 條今時今日 買到咩人

合約戰士

奧力子應該俾多D機會
次次上場都交足功課有突

剩係hold到波 打反擊已經好煞食

文la都傷 有撚得唔出咩

今場有人幫佢頂住後面 要佢防守少d 比佢響中間周圍撞係好事 佢自己既心態都係想進攻多d
防守係熱血上腦既時候做

淨係落場玩角球旗

origi 腳法唔錯, 玩角球旗最好

呢d時間最岩新仔上位
希望高普下場可以試一個新仔擺正選

有腳法同身位

不過之後對中下游應該玩撚完
無mane lallana 虫毒

所以如果放lulu都要補番個防中位
lulu打親防中都有貨交
係廢中要擺can上台
當然都有佢之前岩岩傷完未pick up個態

射術都幾勁其實
落親場都有波入咁滯

hxxxy wxxxxn

虫毒唔係傷好咩

上年對拖肥有入
對史篤城，對新狗禁區外curl入

要睇沙鳩對車仔派膠了

岩岩開始rehab咋
hendo 就應該差唔多ready

TAA - 2 shots on target

Lukaku - 0 shots attempted

taa 仲要有球幾靚差d 入到

Can就黎完季先黎勁

史毒 已經當無左呢個人

Wilson幾時有得出

快車先黎傷兵潮
天亡利記

下星期可能出街食個飯又傷

Taa已經可以算係即戰力
下季有歐洲賽可以出下佢

佢唔係冇料到成日都話
係心態唔好 防守唔用心 但攻擊時佢唔差
佢自己本身應該吸想踢防中位
比佢踢中中攻中佢可以狂跑狂撞

上年都係

都好既

佢進攻d 能力好過佳尼好多

歐霸都可以用下

青年軍如果身型唔係咁單簿應該可以即食

上場踢6號位都不錯喎
同埋佢本人都想踢6號位
不過佢有時揀波踢

出波同射波不錯
操大隻啲就正

wilson taa 木燒 奧祖

全部都成條柴咁

會員Jayxxxxxxxx坐咩位

丁力岩岩出道個陣咪又係咁

咁丁力速度快體能幾好既,係單薄姐
不過射波就幾時都好似無食飯咁

起碼右閘唔洗買，不過左閘仍然要新人加盟

對車仔個千里走單騎

Origi同佢都係季尾黎料

而家都唔見得幾大隻

睇邊場好

49000啦

唉下場去現場睇連文尼都冇

可能有呢

人地話哂係拖肥歷史入波最多
同埋又傳緊大把人想買佢走
個陣神軒乜都唔係 指指點點就話姐
就算lukaku今場幾廢都好
始終佢都高班過d隊友啦
利申:今季先迷軒

想講3-1個球,拖肥後防真係災難級,
咁撚樣空晒任射都有
如果佢地今場有高文,佢又係茅底,古應該無咁輕鬆

痴線 中間個空位多到

個龍仲要捉錯路

個龍就算數啦

Ronald Koeman says he's really proud of his team. "After conceding we controlled the game. Liverpool were defending, defending."

佢淨係撲TAA個下叫做到野
入個3球佢係到睇波

Kop start singing Jurgen Klopp's name. Klopp's response is to go berserk, shout at the Kop and point at his watch.

Klopp says Sadio Mané's injury "doesn't look good."

We controlled the game

We showed great character.......

現場好正

屌...

yes

沙高同佢啲隊友走甩左法比狗

會然馬馬度沙高

佢試跑兩步最後都跪低左

很擔心文尼

Klopp says "today nearly everything was perfect, then we lose Sadio Mane so....." Says he doesn't look like he'll be ready for Wednesday.

Klopp: I know that people think I am crazy, because of how I look. I'm emotional, but my teams are always top of the fair play (league).

Klopp on Koeman complaints - In Germany it's nicer, here we sit together. We shook hands after the game, my staff is fine, really good boys.

Klopp: You can't avoid all injuries in football, but a few of them you CAN avoid.

你坐邊

辣殺

屌你

點呀

廢中串過馬撚

咁都比你買到打比

車仔應該可以book定巡遊巴士

秒cup

上季打比賣剩飛添啦

繼續燈

先係韋菲特沙夏，跟住已經由btk反杯

因為唔係用member 買
老豆飛過黎局住買貴飛咋
個位好撚柒

收嗲啦咁多位

上年周中打

咩位
有無坐過新stand

我利唔賣辣殺

我係咪同你睇

嘩btk3分鐘1入1助

我同你有緣無份個次呀

賓基勁咗咁多

比清勁撚到

我猁唔賣辣殺

燈力果然名不虛傳

轟咩事無睇

屌你改個咁既名

沙高唔好賣呀

犀利

繼續

2分鐘比人cup 2球

家陣廚神得罪你呀

冇la
同之前同你睇歐聯個位差唔多

幾分鐘俾沙夏同btk入咗兩粒

燈到豬一豬波

比清燈唔到淋病

係

唔好俾轟咁早奪冠啦
佢地仲有獌鏝都未對

時辰未到

hey呀hey呀hey 簽左賓迪基

各位可唔可以收收口 完場先講野

不安

我轟都會比人黑

比ching

利po燈神

燈力媲美燒山

所有利live緊既比賽都唔洗出聲is ok

姐係anfield road

尼迪迪世界波

等車幫手

又係lower block 最頂

我頭先都係anfield road stand

我岩岩係KOP到添

西布朗完全頂唔住 好廢

上場西布朗

好羡慕啲巴打可以去現場

皇者贏係100%既波

咁你又岩

李城

佢地有錢人黎

比清點睇

奧神

ching去左好多次

你去得最多

我車係度製造緊張姐

領先十分有咩好緊張

獌狗主場好難輸

終於係國際賽後贏波

李城已經升番上14

沙鳩好多野講
btk都唔想理佢

For those asking about crutches/brace, Mane was pulling a suitcase. Pretty sure @LFC medical staff would have done a risk assessment on that

煩膠

但兩條友都好勁

勁就唔使去水晶宮啦

一個on9一個唔啱用姐

快啲好返

又貴又高人工
好彩有水晶宮on9仔接貨

好擔心Mane

食唔安訓唔落

希望一兩個禮拜之後打到sub啦
la一個月都好傷

神軒史獨幾時出得返

拖肥個龍 咁廢

嬴左都唔係好開心

三球都零反應 on9

第一球比人遮住晒
第二球古仔任射
第三球origi有D怪腳, 以為佢攞遠柱, 點知射番近

救到taa 個球算係咁啦

垃圾利笑鳩人地龍廢

好想taa 入

今場米有靚救
卡應該要等下季

支持馬馬度沙高

永續米神

緊張到唔敢睇賽果了

丁力個pat好大，背身護波好勁

渣ga

我獌快啲入波

mane: suxk my dixk

dann好嚴重咁

巴西孖寶加埋夠唔夠mane 長

唔駛同我曼擔心
一定3分落袋

差D輸到3-1

水精好多前利

差d3:1

完場predit

車3：2
最1：0
熱1：0

g 持

最2：0

深潛左冇睇 利物浦輸幾多球

垃圾利今個星期最高可以排第幾？

3

輸1-3

繼續深潛

熱狗先一粒

如果熱輸7球以上咪可以排第二

追車🤦🏼‍♂️

好想同暴聯講聲加油

一本曼利

Sunderland

沙高好撚勁

兩粒了

水晶宮應該快頂唔順

咪燈住

比啲壓力車都好嘅
不過都差7分

屌好撚勁

沙鳩踢到抽筋, 渣ga

BTK同沙夏輪住撚LUIZ

力逼前四 YEAH

又有得笑

多謝獌連又讓我地垃圾利

我獌

獌狗好波

今週攞三分嘅先有資格叫强隊

嘻嘻

死獌狗
等咗90分鐘終於有得笑

屌你老母我地曼聯又有分攞

車仔輸, 熱贏, 對利都冇咩著數
熱輸都可以追下第二

力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四 力逼前四

比清又燈

曼聯

終於完場
多謝比ching

出少句聲啦

最尾仲要月巴普巴式mma

魔性

唔好笑得咁爽
我地都未對西布朗依隊西波架

成個公海都係獌

冇埋mane
之後點打丫

19 - This is now Jose Mourinho's longest unbeaten run in the Premier League since October 2005 with Chelsea (40 games). Solace.

個group啲人係咪撐哂2隊？

勁

我獌無咗雞巴咪又現哂形
強者獌

King of defence

就算有第四都冇用
反正皇者獌季尾都會輕取歐霸
有得笑好笑了 唔係遲下無機會笑

車仔輸 是想佢 唔好lead太多 係度 風流波

依家都係望 英超頭幾 互踢 你係度跌2分 我係度跌3分咁

沙高踢4場正選贏4場

佢拎左咪5隊踢歐聯

勁撚到

車子

歐霸冠軍唔影響英超歐聯席位架

聽日曼城就對阿
過幾日對軌
隨時前四同爭標都可以起一起變化

下季冰釋前嫌ok?

廢中條撚樣

依家唔笑唔通拜山先黎笑
今日諗聽日，今季諗下季
咁咪成世唔洗笑
有得笑梗係笑咗先

車狗補左接近10分鐘時

幾有態

佢拎歐霸都唔影響第四架

曼聯歐霸都冇咩對手嫁啦

沙高

轟對賤種獌唔好再踢風流波
當狗咁撚就得啦

話時話，
利都未對西布朗同水晶宮，今晚佢地個form利邊贏到

咁阿 咁大大聲笑柒佢算

契仔就個個教練都有
高普唔用沙拉就真係唔明

真係唔知沙高係唔條奸左 高普全家 學av咁
夫前目犯

Mamadou Sakho's 4 starts...
#Palace 1-0 M'boro
WBA 0-2 #Palace
#Palace 1-0 Watford
Chelsea 1-2 #Palace

4 wins
3 clean sheets

Superb today

佢地拎左歐霸咪一樣也文也武
J佢地雙冠之餘笑鳩利(43>41)

回家吧

Yes, 等於買左個top中堅

中堅好多人選

真係唔應該放
就算放都起碼要買到人

買唔到人
又要亂鳩咁買

如果唔係文尼傷左
今個禮拜真係perfect

呢一刻利獌阿失分係一樣多
主導權

買keane頂沙高

文尼好似幾嚴重

唔樂觀

打中下遊無文尼食得屎

唯有望 神鋒 比到救命波

費奴最近接近0態

依家成個前場 入到下波得神鋒 古仔

費奴今日d高章波

下場屌簡打前鋒

一地精

各位手足有得J好J
之後就要連敗了

睇番一月d 戰績 慘過食屎

都話沙高係紀律問題
唔用佢係好正常
特別係利呢d 成日靠協防 熱血既

沙高既紀律問題唔似係球場上 戰術上

係咪停減肥藥嗰陣已經出咗事？

見到轟係咁屌哥狗好心痛 明明哥狗幫你地拎咁多分

1001

一隊波唔係上到場先要守紀律架麻

神軒對茅妻出得未

btw 今日taa嗰兩球，佳尼打一季冇都冇一下

佳尼有，不過全部射哂上看台

taa可造之才 仲要英撚

sense唔錯
後上時間幾準
不過閘嚟講真係太單薄
希望快啲操大隻少少

下個post可否叫 Mane get well soon

18 19歲 睇落會好過2世祖同Kelly

個個問佢are u okay都唔答
摸到佢隻小手

有無初戀感覺

開左

頭先係Shankly Gate佢行黎行去幫左好多人簽名，應該冇乜事既
不過高普為安全起見下場應該唔出住

巴克利條冚家剷都唔係第一鑊，下次剷到佢飛起就啱

佢隻手好撚細好滑

Who are u

首循環條仆街都係咁飛剷

好想摸下文尼隻小手

巴克利

好可愛好想比佢屌屎忽

古一招撚狗咁撚

跟團去
不過唔是杰寧果個

利區好多人幾有錢

山頂位

世上90%的財富就集中於10%的人手中
利post個個都係個10%

我痢唔出垃圾

咁你有係shankly gate等簽名 ？

jay兄係咪exchange，我2,3年前exchange都係特登揀利市瘋狂睇

有呀，古仔，文尼，屌簡，卡叔，奧子

呢世都唔好再洗手了

Gary Neville: "The most disturbing thing for me today, is learning that James Bond is a Liverpool fan." 😂

竟然依家先知

League goals for Klopp's Liverpool:
19 Firmino
14 Coutinho
13 Mane
11 Lallana, Milner
10 Origi
8 Sturridge
7 Benteke
5 Can, Wijnaldum

利迷仲多錢過fsg

點解btk仲計

Premier League stats for #LFC's front three:
#Mané 13 goals 5 assists
#Firmino 9 goals 4 assists
#Coutinho 7 goals 6 assists

我而家先知

好記得巴克利之前有場都鏟到軒隊仆街 比隊長屌撚死🤦🏼‍♀️

咪首循環囉

Mane scored in both derby games this season.
Barkley should've been off in both derby games this season.

幾時先可以有多個一季入到廿粒

18 - Sadio Mane has now been involved in 18 league goals this season (13 goals, 5 assists), his best ever return in a PL campaign. Star.

差唔多兩季先有一個就黎20

我記得近呢幾年都有影過佢喺anfield
定我記錯咗

So far this season, only N'Golo Kante (16) has made more tackles in a single Premier League game than Lucas (15) did today. #LFC

要讚一讚廢中肯改變
一月之前無論領先定落後都唔換人
lead 1/2球有時就位換位
但對般尼嗰場見到佢開始會領先緊
會換後防入嚟守
又開始識叫隊波縮後拖慢節奏
唔使領先都死逼爛逼
希望佢可以改善埋死球啲on9位
今場明顯見到幾下死球尾柱同後上頂都跟甩哂

軒隊撐佢喎邊有屌佢
話巴克利私下道咗歉同由細識到大
知佢唔係有心嘛

係場上有屌嘛

今場對手好明顯重點招呼can
又踩背又踢膝

竟然唔重點招呼古仔反而係屌簡

can先係利真正核心係人都知啦

拜仁要簽佢返去了

下次齊人係幾時

鐘聲響起歸家的訊號

古仔收返70M,CAN又30M,我利又賺左成億,撚起就訓唔著

Exact7ly
咁你既然自己熟路仲跟團既

過埋今場古要80m 簡要40m了

淨係簽到力子文尼懦夫老母高普
古仔費奴都對住我件衫冇簽到
已經特登show背面係印左古
屌簡有停低咩

我今次工作人員身分去

米仔表現一直Keep 落去
model 係咪無運行
雖然高波仲係柒下柒下
但只係架唔中柒一獲
而且反應一直都keep住
今季真係估唔到買karius
真係當佢係model 返黎攏pose

屌簡有，但冇簽哂，簽左2排大約2,30個左右比保安叫佢行

今日有個回身救波

今日真係有2011年未傷前個態
感動

免費睇波？

lucas 希望佢轉型成功
依家30歲
如果成功轉型為中堅
都仲可以踢多2-3年

btw做咩個個屌廢奴
剛剛南美踢完兩場，跟住仆到番黎正選，今場有防守有追波有靚盤扭，冇大失誤。你地仲想點

Arter

場場都有人屌 入波就話佢-6

lulu今場失左幾次位
好彩對面交唔到 如果唔係入撚硬

記得頭先有下假身幾靚

第一次等簽名唔識路
D人係未完場去定霸位 ？
同埋知唔知夜波佢地仲簽唔簽

不過真係截唔少波，防中位置感好

夜波我未試過，以前好少去呢到等，係依家Melwood唔停先要
以前成日走堂去melwood

唉屌所以我仲未去過melwood
遲d去撞下彩
Btw頭先聽唔聽到米子出黎果陣唔停
跟住有人嗌頭先karius簽左喎
雖然都係唔停

Hi沙高 我今日第一次半場去廁所
真係好撚好撚多人去
排左15分鐘岩岩下半前開波前先返到埋位

其實exchange洗好少錢，大學有2萬幾資助，仲有4皮過3就有既獎學金，夠cover哂
利市消費水平極低，Aldi買野煮平香港超市一半 係u行落市中心就得又慳車錢

我個位望唔到米果邊

坐邊

4皮過3就有既獎學金
你邊間

U3山頂位

Main stand

Big Sam: Securing our PL status is the priority, then we can talk about whether Mama Sakho wants to join us. He's enjoying himself here.

Klopp: "The crowd can do what they want but I thought 'I don't know why. The game is still five/six minutes to go, how can they start now?"

Klopp: "It's difficult for me to understand. For me it's a sign the game done. And the game is done when it's done - at the final whistle."

工作人員位巴打係咪係anfield road 果到 行嚟行去

我冇去Anfield Road果頭

Lucas Leiva vs Everton

15 tackles
15 headed duels
3 interceptions
3 clearances
4 blocks

WOW 😳

一場15 tackles係咪痴撚線

今季英超record 係kante有16個

top5廢

有lulu 打防中可以比can 同老母上d 對打d 死守隊可能有沖擊
黎緊果d希望可以試下

今場馬貼都好勁，閘左勁多波

想睇馬貼數據

Matip免簽真係好高質

2000萬鎊都抵比

Divock Origi has scored his first Premier League goal since 14th December 2016 vs. Middlesbrough.

Brilliant finish.

Philippe Coutinho's game by numbers vs. Everton:

100% shot acc.
6 take-ons
2 chances created
2 shots
1 assist
1 goal

Stand-out performer.

Points after 28 games:

Van Gaal: 63
Moyes: 59
Mourinho: 53

Sakho's performances for Palace just make his behaviour more frustrating - he could have been a real asset but instead was unprofessional.

有冇費奴啲數據睇埋

Brendan Rodgers was using 3-4-3 nobody believed he was a genius.Poor Brendan, shoulda changed his name to Brendaliani Rogerlino for respect

想問你地攞完簽名會唔會寫返人名係隔離
定靠自己認住記得算 ？

Liverpool should sign this Sakho fella, just what they need!

原來Williams踩左下屌簡背脊

屌你老母連續兩年對愛狗有人傷

今季應該就無機會了
但下季有歐聯/歐霸就實有得出既
加上米呢d海鮮料 23歲人大把世界啦

我諗霸氣杯都要得打下掛

返去會影張相再係相寫低 唔會係件衫寫

熱有冇得後上

有機會 但熱後上 代表車輸比雙曼

不了 比車狗威好過
熱狗拎埋我諗真係可以搭潛水艇潛落地核

般茅炒咁多十二碼

但對利個次係入

👶🏿

點解打比大戰可以有咁多青年軍

?

俾熱狗拎到，我利俾人笑撚到下世紀

米既撲救反應唔係海鮮料

得反應嘛

支持車仔之後9場聯賽全勝

好過冇

今晚一定係鏝贏最理想

和啦 拉埋鏝落黎

和好似好少少，拉多隊

阿記輸直頭會少個爭四對手喎 好似係鏝贏有著數

最後八場全部對中下游
冇文啦軒可以有幾多分

我要作客入到波

其實和好d
你唔會知利之後幾場可以西到去邊

強強對碰永遠都係和波最好
Btw下場隊閪波愛華頓要加油

前六大戰得利打哂
獌要對轟 阿 鏝 熱
阿要對獌 鏝 熱
轟要對獌 鏝
鏝要對阿 轟 獌
熱要對阿 獌

我寧願阿今場和，仲有一線生機
之後幫手造低獌熱

on9 就算阿輸左今場 都係比利踢少兩場 小9分姐 嬴哂兩場同利差3分 點無左個對手 和波最好

文尼咩情況

我寧願阿贏，踢翻死獌狗落六弟

沙膠回家啦

我地自己全勝咪得囉

創作力量同幻想

地獄賽程

文尼點樣

廢中咪咁小氣啦

個人覺得和最好

前四混戰 拉多隊落來混戰
(熱狗 車已上岸 曼城一半半 阿曼利三隊 永上岸)

和>曼城win>阿仙奴win

同路

最好之後前6格劍場場都和